俾岳英雄救嗰三位手足

現實睇岳英雄真係衰硬，你地好夾返份安家費俾人，每月供養埋人地父母

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

痴撚線
叫救助金都唔好叫安家費
一陣又俾人做文章